如果聽日買唔到白花，可以用張A4 摺，R.I.P.

R.I.P

請幫手share 俾朋友

thank you

願逝者安息

留名

thx....由細到大都未摺過紙鶴依家學緊

推

好難摺
利申會買花

依個幾好

聽日開鋪既唔方好人 請唔好幫襯

反對買花

你可以買到花嘅花店都唔會係同路人

我當豪比狗

摺或者心意就夠

如果花店買花不如搵多幾個朋友摺夠一扎好過，更有心

留明

買嘅時候
問下多唔多人買 同宣揚理念
佢哋可能都只係中間派
要贏呢場杖 切勿再犯香港人惡習
鐘意搶高地然後審視理念相近但只係無咁好嘅人
孤方自賞孤掌難明

a4點摺
唔係要正方形咩

打斜對摺，剪左凸出黎果部份就有正方形鳥